![](logo.png) ระบบลงทะเบียนสถานประกอบการ
------------------------------------


การค้นหาบุคคลต่างด้าวที่เข้าพักอาศัย เพื่อลบข้อมูลคนต่างด้าว

เมื่อเปิด Google Chrome

    เปิด "C:/Program Files (x86)/Google/Chrome/Application/chrome.exe"


คลิกที่ ![](Addressbar.png)

    คลิก "Addressbar"

สั่งเปิดหน้า

    พิมพ์   "localhost:8080/immigration/loginenterpriseindex.zul\n"

คลิกที่ ![](Textbox-Username.png)

    เจอ "Textbox-Username"
    คลิก "Textbox-Username"
    หยุด 1 วิ
    พิมพ์ "enterprise"

คลิกที่ ![](Textbox-Password.png)

    เจอ "Textbox-Password"
    คลิก "Textbox-Password"
    หยุด 1 วิ
    พิมพ์ "enterprise"

คลิกที่ปุ่ม Login ![](Button-Login.png)

    เจอ "Button-Login"
    คลิก "Button-Login"
    หยุด 4 วิ

เมื่อเข้ามาแล้วจะพบข้อความค้นหา ![](ค้นหาบุคคลต่างด้าว.png)

    เจอ "ค้นหาบุคคลต่างด้าว"

สั่งค้นหาบุคคลต่างด้าวจาก หมายเลขหนังสือเดินทาง ![](พิมพ์เลขหนังสือเดินทางอีกครั้ง.png)

    เจอ "พิมพ์เลขหนังสือเดินทางอีกครั้ง"
    คลิก "พิมพ์เลขหนังสือเดินทางอีกครั้ง"
    หยุด 2 วิ
    พิมพ์ "2222222222222"

จากนั้นกดปุ่มค้นหา ![](ค้นหา.png)

    คลิก "ค้นหา"

แล้วควรจะเจอ ข้อมูลบุคคลต่างด้าว ![](ข้อมูลบคคลต่างด้าว.png)

    เจอ "ข้อมูลบคคลต่างด้าว"

และคลิกที่เมนู ลบคนต่างด้าว ![](ลบคนต่างด้าว.png)

    เจอ "ลบคนต่างด้าว"
    คลิก "ลบคนต่างด้าว"
    หยุด 1 วิ

แล้วควรจะเจอ  ข้อความลบเรียบร้อยแล้ว  ![](ลบเรียบร้อย.png)

    เจอ "ลบเรียบร้อย"

แล้วกลับสู่หน้าหลัก เมนูกลับหน้าหลัก  ![](เมนูกลับหน้าหลัก.png)

    เจอ "เมนูกลับหน้าหลัก"
    คลิก "เมนูกลับหน้าหลัก"



